# Отчет о тестировании установленного мобильного приложения tutu.ru

**Устройство: Galaxy S21 5G: Android 13**

| | | | | | |
|-|-|-|-|-|-|
|**ID**|**Название**|**Приоритет**|**Длительность**|**Результат**|**Дефекты**|
|4|Выбор пункта отправления поезда|Высокий|60|Успешен| |
|5|Выбор пункта назначения поезда|Высокий|60|Успешен| |
|6|Выбор даты отправления поезда|Высокий|60|Успешен| |
|7|Выбор даты возвращения|Высокий|60|Успешен| |
|8|Просмотр расписания поездов в выбранном направлении|Высокий|60|Успешен| |
|42|Отказаться от выбора обратного выезда|Высокий|60|Успешен| |
|43|Остановить поиск ж/д билетов|Средний|60|Успешен| |
|44|Вернуться на главную страницу|Высокий|60|Успешен| |
|16|Очистить поле ввода пункта назначения|Высокий|60|Провален: можно только заменить на другой пункт| |
|17|Отправить запрос без указания пункта назначения |Высокий|60|Успешен| |
|18|Выбор обложки заставки|Низкий|120|Успешен| |
|20|Проверка прерывания - входящий звонок|Средний|180|Успешен| |
|21|Проверка прерывания - уведомления операционной системы или других приложений|Средний|120|Успешен| |
|22|Проверка прерывания - поступление СМС-сообщения|Средний|120|Успешен| |
|23|Проверка прерывания - подключение зарядного устройства|Средний|180|Успешен| |
|45|Проверка работы приложения при прерывании соединения с интернетом|Высокий|120|Успешен| |
|47|Проверка работы приложения при восстановлении соединения с интернетом|Высокий|120|Успешен| |
|48|Проверка работы приложения при мобильном интернет соединении (4G)|Средний|180|Успешен| |
|49|Проверка работы приложения при WiFi соединении|Средний|180|Успешен| |
|28|Выбор языка|Средний|120|Успешен| |
|30|Отправить сообщение сервисом: "Обратная связь"|Средний|180|Провален: функция отсутствует| |
|31|Связь с сервисом: "Спросить в чате"|Средний|180|Успешен| |
|51|Выбор пункта отправления самолета|Высокий|60|Успешен| |
|52|Выбор пункта назначения самолета|Высокий|60|Успешен| |
|53|Выбор даты возвращения самолета|Высокий|60|Успешен| |
|54|Остановить поиск авиабилетов|Высокий|60|Успешен| |
|55|Выбор даты вылета самолета|Высокий|60|Успешен| |
|56|Поиск справочной информации|Средний|180|Успешен| |
|11|Авторизация (верные данные)|Высокий|60|Успешен| |
|14|Авторизация (неверный пароль)|Высокий|60|Успешен| |
|15|Авторизация (без адреса электронной почты)|Высокий|60|Успешен| |
|12|Быстрый вход без пароля при авторизации|Высокий|60|Успешен| |
|13|Не помню пароль для авторизации|Высокий|120|Успешен| |
|32|Просмотр профиля |Высокий|60|Успешен| |
|19|Выход из профиля|Высокий|60|Успешен| |
